สแกน
Uber
เผย
ภาพ
พัฒนา
รถยนต์
ขับเคลื่อน
อัตโนมัติ
เป็นทางการ
Uber
เผย
ภาพ
รถยนต์
ไร้
คน
ขับ
บริษัท
เป็นทางการ
รถ
ทดลอง
เทคโนโลยี
Uber
เรียก
AdvancedTechnologiesCenterATC
Pittsburgh
รถยนต์
FordFusion
รุ่น
ไฮบ
ริ
ด
ทำ
เก็บ
ข้อมูล
แผนที่
พร้อมกับ
ทดสอบ
สามารถ
ขับเคลื่อน
อัตโนมัติ
ตนเอง
รถยนต์
โหมด
ขับเคลื่อน
อัตโนมัติ
คน
ขับ
ฝึก
นั่ง
ตำแหน่ง
คน
ขับ
ดู
ทำงาน
รถยนต์
UberATC
เซน
เซอร์
รอบ
ตัวอย่าง
เรดาร์
เลเซอร์
เนอร์
กล้อง
ละเอียด
สูง
เก็บ
รายละเอียด
สภาพแวดล้อม
Uber
ทดสอบ
รถยนต์
บน
ท้อง
ถนน
จริง
ถือ
สิ่ง
จำเป็น
พัฒนา
รถยนต์
ขับเคลื่อน
อัตโนมัติ
ทำ
ช่วย
ชีวิต
คน
นับ
ล้าน
เพิ่ม
คุณภาพ
ชีวิต
คน
ทั่วโลก
ปัจจุบัน
ผู้
เสียชีวิต
อุบัติเหตุ
บน
ท้อง
ถนน
ปี
1.3
ล้าน
คน
94
%
ความผิด
พลาด
มนุษย์
ทดสอบ
Uber
ขั้นต้น
Uber
บอก
เทคโนโลยี
เน้น
ทำ
ถนน
ปลอดภัย
ทุกคน
ไม่ว่า
คน
เดิน
เท้า
คน
ปั่น
จักรยาน
คน
ขับ
คน
อื่น
Uber
แจ้ง
เจ้าหน้าที่
รัฐ
เมือง
Pittsburgh
ทราบ
ที่มา
Uber
Topics

UberAutomobile

